INFO:

1. Все самописное много лет назад, MVC. php 5.2, бд: mysql5
2. ssh, scp:
2.1. DEV. dev_kollage_site / acura2$parse;
2.2. LIVE: kollage_site / 1frdfhbev22
3. С сервера придется копировать, репозиторий я удалил
4. С сервера: /www/www.kollage.com.ua/backup/db
5. Ставить старую версию рнр как на сервере, чтобы заработал xml-cache. Плюс apache
6. см. п.2


http://pro.cyfrolab.com/prices
наш калькулятор - http://kollage.com.ua/fotoknigi/ceny_na_fotoknigi/sa429 
в админке http://kollage.com.ua/admin/?printbook.pb_sizes_list
калькулятор для профов - http://kollage.com.ua/services/article/18/289
в админке http://kollage.com.ua/admin/?printbook2.index
Логин и пароль: admin            Niobium273

Если можно по категориям быстрый просчет - пример http://pro.cyfrolab.com/printbook
Интерактивная страница новостей с функцией диалога и интегрирована с соцсетями.

#DEV site

##SSH
ssh dev_kollage_site@dev.kollage.com.ua / acura2$parse

##HTTP
http://dev.kollage.com.ua/
dev / frdfhbev

##MySQL
http://dev.kollage.com.ua/phpmyadmin/

##FTP
dev_kollage_site / acura2$parse


#LIVE Site:

##SSH
ssh kollage_site@kollage.com.ua / 1frdfhbev22
sftp://kollage_site@kollage.com.ua